揀以下其中一個狀態形容而家既自己

A. 迷失，仲未搵到自己人生方向，但都仲覺得人生有多種可能性，相信自己會搵到方向。

B. 有衝勁，知道自己想點，現正邁向目標

C. 接受自己係平凡既現實，但求每日得過且過

D. 失去動力，工都唔想返，甚至想死

最好揀完之後，填埋歲數

C (25)

a+c

C

C (20)

A+b
有目標但達成唔到
所以對未來無乜信心開始擔心

C 22

加埋年齡啊 想睇下咩年齡層會有點既狀態

好多人都C

B(18)>A(23)>D/C(將來）

A(20)

E. 行屍走肉， 活死人

27

A20+1

a+c+d

A 19

D

A 21

D 24

A 22

d

C 21

A

貪生怕死

D (31)

A 23

C25

有衝勁 冇實際行動

A C D

18 D
抑鬱

B（23）

A (19)

B 22

A 唔知讀唔讀master 好

D

22抑鬱狗

一條廢柴

D18

A 20
但啱啱失戀 做乜都諗起佢 無曬動力做仼何嘢

C 19

B18

c24

B 25

A (21)

C, 有點想死但唔敢

D (24)

a (18)

A 廿幾

A0 21

A,c 22

A (20)

A(19)

D 20

總括：

升大專/大學至畢業 。 A

做野五年後。A/B

中間諗唔通就會出現D

30歲：多數都係C，做到B已經好難得

D 唔想死

A (19)
有個大方向咁 但又唔係好知自己想點

D 25

B 20

a

A同C 19

B 26 事業上升期

D (18)

c 25

a+b